\assignementTitle{Теоремы Ферма и Эйлера}{5}

Про каждое утверждение ниже выясните: верно оно или нет. В ответ запишите строку, состоящую из восьми 
цифр 0 или 1, где 1 соответствует верному утверждению, а 0 --- неверному. ({\it Например 01111001}).

\vspace{5mm}

\begin{itemize}
 \item[а)] Если найдется хотя бы одно натуральное число $a$, для которого ${a^{n-1} \not\equiv 1 \pmod n}$, то $n$ --- составное число.
 \item[б)] Натуральное число $n$ свободно от квадратов (если $n\ \vdots\ p$, то $n\not\vdots\ p^2$).  Тогда уравнение $n = 7\cdot \varphi(n)$ 
 имеет ровно одно натуральное решение, где $\varphi$ --- функция Эйлера.
 \item[в)] Существует лишь конечное число натуральных $n$, что $5^n - 1$ делится на $2^{100}$.
 \item[г)] $\varphi(n)\ \vdots\ \varphi(m)$ тогда и только тогда, когда $n\ \vdots\ m$.
 \item[д)] Если для любого натурального числа $a$ выполняется сравнение ${a^{n} \equiv a \pmod n}$, то $n$ --- простое число.
 \item[е)] Известно, что натуральное число $n = p\cdot q$, где $p$ и $q$ различные простые числа. Тогда 
 $p, q = \frac{\gamma \pm \sqrt{\gamma^2 - 4n}}{2}$, где $\gamma = n - \varphi(n) + 1$.
 \item[ж)] Пусть $p$ --- нечетное простое число и $p - 1 = m\cdot 2^h$, где $m$ --- нечетное число, $h$ --- натуральное. 
 Тогда при $a$  взаимно простом с $p$ выполняется $$a^m \equiv 1 \pmod p \hbox{ или } \exists t\ (0\leq t < h):\ a^{m2^t} \equiv -1 \pmod p.$$
 \item[з)] Для любых натуральных $m$ и $n$ верно $\varphi(m\cdot n) = \varphi(m)\cdot \varphi(n)$.
\end{itemize}

% \soultionSection

% Верные утверждения:
% \begin{itemize}
%  \item[а)] Уравнение $x^2+y^2=2x+2y-1$ задает окружность.
%  \item[б)] Уравнение $y=\sqrt{6-x-x^2}$ задает на плоскости полуокружность.
%  \item[в)] Площадь фигуры, заданной неравенством $ |2x-3y|+|3x+2y|\le13$, равна $26$.
%  \item[г)] Периметр фигуры, заданной уравнением $ |x+15y-88|+|9x+9y-99|=63$, равен $36$.
%  \item[д)] Если точка с координатами $(x;y)$ движется на плоскости по правилу: $$\begin{cases} x=13\cos t;\\ y=31\sin t,
%  \end{cases}$$ то траектория ее движения описывает эллипс.
%  \item[е)] Графиком уравнения $\sqrt{x^2+y^2+6x+8y+25}+\sqrt{x^2+y^2-4x-16y+68}=13$ является отрезок.
%  \item[ж)] Графиком уравнения $|4x-3y+5|-|2x+3y-5|=10$ является пара непересекающихся углов с соответственно параллельными сторонами.
%  \item[з)] Графиком уравнения $ax^2+bxy+cy^2=1$  при $a,c\neq 0$  и $b^2-4ac>0$ является гипербола.
% \end{itemize}

\answerMath{10000110}